是靚午 撈麵系列-奔之拌麵麻醬味

好味？
between第二張似屎

講吓味道先
呢隻同太和殿一樣都係一包一包買,唔是一PACK
價錢僅次於太和殿,22蚊一包
麵質普通,甚至不如KIKI
麻醬太杰極難撈,香味無乜層次,味道都太咸咗少少
太和殿個醬好好多,無論係香,麻,咸都平衡得好好
唔建議買

KIKI:6/10
小夫妻:5/10
太和殿:8/10
曾拌麵:9/10
阿舍食堂:2/10
老母拌麵:7/10
福忠字號:8/10
奔之拌麵:4/10

原來仲未食曬

最後一款了
已試哂全部味

定廷俾幾多分

定延每次都給我下的麵滿分

印仔下麵俾我食

我下麵只會給定延和彩瑛吃

麻醬來的
但好難撈開

屎

是

非

所以定不吃

係咪個包裝份面有d油之後又成舊麻醬果隻 要自己禁到佢撈埋一齊先開黎撈

唔是
是成舊麻醬,無油
係好杰,杰到撈唔開咁劑

定延下麵超好吃！
我晚晚都吃！

個名都伏伏地

但我唔多like曾拌麵隻麵餅
調味就真係幾好嘅

Good boy

米癲拉
定延只會下麵給我吃

我覺得麵幾好食 但個醬真係好一般

屌

我係食麻油椒香
我覺得麵同醬都唔錯

會否用暖水坐暖包醬先開好啲？
食完腳指尾c唔c服？